食克驚係地鐵站內放催淚彈

屌佢老母